占美尼斯證實顱骨骨折

Wolves striker Raul Jimenez has had surgery on a fractured skull suffered in a clash of heads during his side's Premier League win at Arsenal.

Sunday's match at Emirates Stadium was in its early stages when Jimenez and Gunners defender David Luiz accidently collided at an Arsenal corner.

He was given oxygen on the pitch before being taken to hospital.

"Raul is comfortable following an operation last night," Wolves said in a statement.

"He has since seen his partner Daniela and is now resting. He will remain under observation for a few days while he begins his recovery.

"The club would like to thank the medical staff at Arsenal, the NHS paramedics, hospital staff and surgeons who, through their skill and early response, were of such help."

The game was stopped for around 10 minutes to allow Jimenez, 29, to receive treatment before he was carried off the pitch on a stretcher.

"You start hearing 'code red'," Wolves boss Nuno Espirito Santo said.

"It was a bad moment. What was the reaction? Panic, panic panic. You could see the faces on the team-mates. It was a serious situation. It's awful and terrible."

Nuno's Arsenal counterpart Mikel Arteta said he knew "something really bad is happening" from the reaction of the players.

Brazil centre-back Luiz, 33, played on with a bandage wrapped around his head before being substituted at half-time.

Speaking on Match of the Day 2 about the decision to allow Luiz to continue playing, former England striker Alan Shearer said: "Football needs to get real and wake up. It needs to get serious, not next month, now. This has been going on for far too long. The [concussion] protocols in football are not acceptable."

Jimenez scored 17 goals as Wolves finished seventh in the Premier League last season.

He had netted four times in nine top-flight appearances this term before Sunday's match and signed a new four-year contract with the Molineux club in October.

會唔會死

係咪退得休？踢前鋒冇得好似斯治咁戴住頭套踢

痴撚線退得休 以後頂唔到波 電欺

其實都未必退休嘅
之前國米咪有個後衛chivu都係咁樣傷
但最後喺戴頭套之下都可以踢返波

有共產黨撐腰不嬲惡哂
你睇香港班狗就知

阿支奴奶共雖然隊波都係垃圾
不過收下人皮呢d都仲得既

唔係撞美斯果種咁出名既就得

吾皇

但同樣例子仲有Ryan Mason

26歲收山

痴撚綫
佢本來好勁我覺得係英超top10 fw
屌你老母大衛雷斯

死支那9

3分都俾埋你仲想點

Chivu都係差唔多年紀傷 33退休了

占美利斯直情好波，穩定咁入到波交到貨。真係好憎阿支奴

嚴唔嚴重？

我都好憎妓 但係咪真係要怪雷斯囉 佢又應該唔係特登既 自己都要爆哂肛

49000果個堅尼就正宗仆街啦 專登報仇踢斷夏蘭特隻腳 仲好意思自傳寫返出黎好威威咁 大家拎對腳搵食 D獌基因真係唔撚同

施治當年都係咁

嗰3分係憑自己實力攞 屌你老母

爆頭點會唔嚴重

爆頭骨
希望佢唔好好似mason咁慘

當年對手成個膝頭撞落佢個頭度
差啲殺死佢
好彩最後都冇事

但願佢踢得番波加唔會有嚴重後遺症

喂呢句好笑

咪就係阿妓呢種人先會收完人皮都覺得好笑囉

當年阿古路踢鳩雷斯兩次算唔算行得太前？

祝福jimenez
但都想知luiz有無事
竟然半場先換走

上次卡希爾同熱刺個mason撞
mason要退休

夏蘭特無腳喎，咪9up，同踢左佢之後佢果季仲有踢

咁你笑乜撚 屌你老木

阿記空難？

佢用頭殺人會有乜事
習總落order叫達蛇叫雷斯殺墨西哥毒犯

首先我唔係阿支奴
再者我係笑緊阿妓不知廉恥，唔係笑緊爆頭

狼隊

Mason傷完都復出過
但醫生唔建議佢再踢

就算好番都冇得頂頭錘
廢左一半

占美隻腳勁d

根本個個都應該要戴施治頭盔先好落場

點解唔戴得？

佢係顱骨骨折，引致腦硬膜下血腫同埋腦硬膜外水腫。X 光片顯示，佢大腦局部失血，係頸椎腦底動脈供血不足

三個字就夠了，就是腦震盪。她可真是萬中無一，二十多歲腦門還沒長好，他這是高空硬物打中了裂縫導致的，學名叫做「無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症」。他的行為是沒有邏輯、沒有規律、沒有意義的，簡直可以說是不可理喻！

讓你一個正選前鋒成場你都贏唔到係你廢姐
講到好似見到人入院施捨人咁

應該頂唔到波

有冇事發果下既片睇? 冇睇場波?

仲敢唔敢頂波都係問題

好心你咪撚咁肉酸啦
想屌鳩阿迷都唔洗下下拉埋班狗同支共嚟講嘅
係到玩人格謀殺
唔講我真係以為班阿狗係香港大屠殺嚟
講奶共唔知狼隊心口間贊助商乜撚嘢嚟呢
咁照你邏輯 係咪雷欺呢下等於打緊狗同反共呀？

上返YouTube搵

講得好！
秒能到條傻閪呆咗！

牙犬=鄉黑同藍屍
反牙=黃人

見d人d comment我仲以為地雷斯係特登

奶共不嬲係講緊雪奧燒單野
隊隊都有由支那賺錢架啦
係阿支奴奶得特別出面

鏝夠同隻維尼影相，好似仲有唔知幾多%中資
馬列斯出完聲都冇比人雪

講到大條道理咁咪又係因為你自己係阿妓

又想讚自己

支持你去炸酋長球場 為黃營出一啖氣
反共第一步

心理陰影好大

狼隊100%係中資架喎

狼隊個owner直情係中國人tim 啦
好心就咪咁雙重標準

唐氏勇武

即係佢幫緊紅色企業打工，咁爆頭都抵死了

咪就係中資都冇政治逼害
反而你地隊波唔係中資都幫支那含撚再清埋袋底泥

應該要踢死隻死賤種

陰公

狼隊無人出過聲屌中共逼害維吾爾人 會唔會都係比人政治逼害？

反阿了

施治唔洗頂頭鎚，佢前鋒要，一定有陰影

仲要老左好多後遺症，雷狗又殺人

只好怪狼隊係中資球員唔好彩 早日康復

你似弱智
100%中資使撚玩政治
全部佢啲人

你要講奧燒就同你講奧燒

雪奧燒根本就好多單嘢發生新聞 減薪事件 高薪續約
聲援維吾爾只係其中一單
但就比你條友解讀到雪燒一定係因為要奶共奶到出哂面

阿妓勁到用幻想同假設黎推番既定事實
勁到

唔怪得知十鳩幾年冇英超，歐聯都冇個都可以成日拎住社區盾同fa cup覺得自己係強度

不同你地玩了，阿支奴同支那一樣玩人海戰術，禾巧驚驚

驚你唔撚睇 幫你貼埋出嚟

Possibly the decision affected my chances on the pitch, I don’t know. But I’m not afraid to stand up for what I feel is right – and when you see what has happened now with the jobs, maybe I was.”

So he does think that his refusal to accept a paycut is the reason for him being frozen out, and ends up with a little dig at the Arsenal heirarchy over the job cuts, but has he done himself any favours by speaking out like this?

手足

慘

阿妓繼續做過街老鼠

傻閪喺到刺稻草人
而家幾撚時撞完人惡哂呀
頭撞頭講撚到突登咁
你老母生你就唔係突登啦

笠都要拎返個尾彩

奧燒講就一定係既定事實？ 咁呢個世界唔洗法庭啦 因為我講既野一定係既定事實

型過你

咁好正常

佢個頭直情凹咗

奧燒講就係事實 我講就係幻想

其實奧燒支持獨裁架喎，你支持佢咪即係支持獨裁

比人串到要返狗竇圍爐。。。

呢條撚樣不嬲都係球場炸彈 又多一個受害者

真你好撚柒 比人屌到搏唔到又笠水

佢返到狗竇都係話佢冇道理

隻轟做乜鳩

上網都要笠

屌你條友咁撚弱偕又幾好撚喎

攞彩唔成又有嘢笑，傻仔達都好笑架啦，仲有攞彩傻仔幫中資含撚嚟反阿共奴

萬中無一...諗起功夫
會唔會傷完出返黎超撚勁

講到電欺專登咁
會唔會係咁深仇大恨連自己命都唔理自殺式頭撼頭呀on99

屌 唔係掛 咁陰公 爐都冇得圍

屌你老母啦，又臭蟲論

阿仙奴同雷斯仲有道義就唔該賠番幾千萬鎊恩恤金

屌，你依家唔係幻想緊奧燒係因為政治事件俾雪咩

你咪撚on9啦

獌狗就係要依啲
咁先夠魔性
獌狗應該嫌而家班球員踢得唔夠狠
（麥佳亞可能合格嘅）
最好成條骨肉分離先夠魔性
踢球迷 畜意收山腳（唔理最後收唔收到 但咁樣踢完人仲要好得戚覺得自己好型而班球迷又真係buy）
普天之下 得獌狗做到

惡撚到排14 ?
反阿反到你咁ON9

所以唔應該踢

轟係無乜腦

球員生涯分分鍾因為一個突如其來既意外玩完

咁都要鬧luiz 班人不如番去打乒乓波啦

獌狗係英超蝦蝦霸霸咗十幾二十年就唔好提啦

不如番去打乒乓波啦咁都有野反

On9頭撞頭比人講到特登撞咁
電欺自己都傷撚埋都比人屌
盲反阿到出晒面

茅撚到咁都係要輸

諗起美臣
如果退休真係好可惜
之前先傳曼聯同祖記都想要佢
狼隊又係慘 上季先用成3,40m歐羅買斷佢…

連辯解都學埋共產黨果套

雷斯皮外咋？

狼隊玩完啦, 前場靠占美利亞build up

mason收山果陣先26歲
14年果陣以為佢同bentaleb係熱狗中場希望

仆街電欺

係! 好記得當年熱刺賣咗bale買咗堆人返嚟
但最搶眼反而係呢兩個後生仔

點睇狼隊係全中資隊

14-15佢哋兩個各自都上陣咗廿幾場
不過第二季反而就已經唔再受重用，變咗dembele同埋alli打正選
不過而家再睇，bentaleb都係名大於實

睇住成阿狗平時滿口歪理
依家叫人理性
笑撚死人咩

明撞鳩你，咁點?

mason咪又係winks咁上下質素

咁點？輸波排14囉

果場好撚痴線
古迪仙尼換入黎最尾都俾對面撞傷埋

一場傷曬一二號門將

排14又點 我會唔會痛

米咁能癲啦

佢話我地唔理性 明明琴晚個個都好關心對家情況
佢講到我地冷血咪陪下佢癲

2個頭撞頭一齊傷煮仲要屌電欺
真係茅嘅話拉跌佢撞低佢都得啦 使乜用頭撞
Topic開埋get well soon都仲要盲反

其實都冇真正復出過
佢想操翻番睇下再踢唔踢到先

但最後都係直接掛靴

操練都唔得真係唔會踢正式比賽
好彩英超多醫療檢查

你連智商都同支那人一樣？

但向中共屈服的不只有阿仙奴。The Athletic的報道強調，有至少一支依賴中資（at least one Premier league club reliant on Chinese investment）的英超球隊向球員指示不能轉發、評論任何關於香港政局的消息。翻查紀錄，目前有中資持股的英超球會，有曼城、狼隊和修咸頓。由電視廣播（0511）股東之一黎瑞剛持有的華人文化產業投資基金（CMC）及中信資本等組成的財團，持有曼城母公司城市足球集團的股份；而復星集團及中國商人高繼勝，分別是狼隊和修咸頓的最大股東。

美臣傷得嚴重好多
差d死左

希美利斯好快就可以講到野

古仔勁黑仔
難得原本個季有半季踢下
益左希拉利奧

邊撚個話你呢單野唔理性
呢單你整親人咪理性囉
平時斷腳爆缸咪開香檳

收得山

輸好撚多咩傻西

咁你全家百病纏身啦

係肯拉低佢就好囉 唔洗頭撞頭

所以我踢波一定唔會用頭鎚

姐係咁
我睇番條片 雷斯頂個波都唔係對住個龍
咁樣撞到整傷 真係衰ON9 莽夫

有冇踢過波
sum of force vectors 初中Physics都有教啦
過波飛過你你向龍頂 個波咪繼續向第二邊飛囉

傷完係冇事
但係表現都差曬

喂真係好驚

祝福你🌺

係
話就話人冇事之後仲踢到咁多年
但同未傷果時比真係有分別

本來好勁
之後差晒

呢個post啲盲反賤種真係人唔笑狗都吠
咁都有得屌雷斯
你地係咪果班無腦藍絲黎架

話烏

笑撚死人

連登仔: 睇唔到

果年個陣最撚牙煙就係捷禾
好彩最後都拎到三冠王

以後邊隊一黑就拉番十幾廿年前堅尼黎講, 無敵

阿支奴之餘
咁狼隊直頭係支國資金

最記得買林美拉
巴利返黎林美拉仲係咁

秒到佢呆左。。。

如果兒子既話九成係專登
雷欺應該唔會

RIP

想同疤狗一樣洗白北京電視機? 咁過多幾年係咪唔使提612? 831? 時間耐左就可以唔計數?

你地做得狗就預左俾人講一世架啦

閣下撐邊隊? 介紹下
一定好正義好pure
想轉會沾下聖光

+2GC

唔需要好正義 係你地太仆街姐

人地外國足球真係職業黎搵大錢, 鬼佬球球都係錢. 出黎唔會就住你. 踢爆頭都唔會理. 希望佢出返黎事事順利

捷禾都係咁，唔怕
頂多頂多無咁準

美臣撞到個頭變咗型
嚴重好多

有傷過就可以用頭套

bentaleb就算啦
mason 原本係hull幾重要 佢唔傷候未必降

如果美臣無大傷，哈利榮斯都未必上位上得咁快

蝴碟效應
一球入波毀左自己生涯 差d無命
佢生命足球為熱刺入波傷出 贏1:0
之後deli上位
mason就從此收皮
為左幫隊波入波賠上左自己個位
去左候城 就爆頭

抵撚死啦

比車仔收山

如果前鋒黎講根本英超頭3都仲得

仲要頭3係難分高下

我數黎數去，傷得少，又入波穩定+全面既就係華迪同佢